阿克肖諾夫很喜歡為那些可能是世界各地的俄羅斯人發明一種文化上的詞彙。 這本1979年的小說預測了普京入侵克里米亞|邁克爾·韋斯| 2014年5月18日|每日野獸 
 富人和窮人之間的差距是如此之大，以至於精英們從未直接感受到這些。 博科聖地:尼日利亞視角|Lola Ogunnaike | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 莫蘭的觀點很好，但事實是，國會已經被擁有者和想擁有者所主宰。 這些人需要加薪嗎? Patricia Murphy 2014年4月10日|DAILY BEAST 
 它現在是衣櫥裡的必備單品，就像t恤或牛仔褲一樣。 黛安·馮·芙絲汀寶慶祝裹身裙誕生40週年|艾琳·坎寧安| 2014年1月14日|每日野獸 
 必備的電視頻道已經過時了，便宜的變通方式正在流行。 選擇退出經濟|丹尼爾·格羅斯| 2013年12月16日|每日野獸 
 我捫心自問，夫人，這些崇高的觀念是否有什麼安慰作用呢? 給尤金尼亞的信|保羅·亨利·特里·霍爾巴赫 
 把我的頭剃了，把自己打扮得像個土耳其人? 傑克·哈卡威的《土耳其人中的小修補匠》| 
 他不需要教馬波太多，因為這隻猴子已經會做這些事情了。 馬波，快樂的猴子理查德·巴納姆 
 世界上最貧窮的人都不願意與這個可能的人交換位置，因為他的時代即將來臨，他的結局是毀滅。 Raemaekers漫畫|路易斯·Raemaekers 
 我時運的變化軟化了她對我的嚴厲決心嗎? 《格溫的騎士》，卷二(二)|查爾斯·詹姆斯·利弗